【行動post】聽日有咩做？

聽日（5/11）係反送中150日
同埋緊急法/蒙面法生效1個月
聽日全部同我帶口罩

聽日返歸瞓覺等輸

5毛行動post不推文
已block